%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Meu CV completo: todas minhas experiências incluídas.
%
% Baseado no formato do CV de Leo Uieda.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[11pt, a4paper]{article}

% Identifying information
\newcommand{\Title}{Curriculum Vit\ae}
\newcommand{\FirstName}{Ana Caroline}
\newcommand{\LastName}{Colombo}
\newcommand{\Initials}{AC}
\newcommand{\MyName}{\FirstName\ \LastName}
\newcommand{\Me}{\textbf{\LastName, \Initials}}  % For citations
\newcommand{\Email}{contact@acarolcolombo.com}
\newcommand{\Website}{acarolcolombo.com/pt}
%\newcommand{\ORCID}{}
%\newcommand{\phone}{}
%\newcommand{\Affiliation}{}
%\newcommand{\Address}{}

% Names for citing coauthors
\newcommand{\Amanda}{De Oliveira, AR}
\newcommand{\Adriano}{Reimer, AE}
\newcommand{\Brandao}{Brandão, ML}
\newcommand{\Muthu}{Muthuraju, S}
\newcommand{\Rafael}{Almada, RC}
\newcommand{\Marcio}{Rodrigues, ML}
\newcommand{\Viviane}{Saito, VM}
\newcommand{\Teddy}{Talbot, T}
\newcommand{\Pag}{Rizzo, J}
\newcommand{\Zamith}{Zamith-Miranda, D}
\newcommand{\Va}{Silva, VKA}
\newcommand{\Jeremy}{Allegood, JC}
\newcommand{\Casadevall}{Casadevall, A}
\newcommand{\Maurizio}{Del Poeta, M}
\newcommand{\Josh}{Nosanchuk, JD}
\newcommand{\Kronstad}{Kronstad, JW}
\newcommand{\Nayara}{Barroca, NCB}
\newcommand{\Mariana}{Guarda, MD}
\newcommand{\Naiara}{Silva, NT}
\newcommand{\Antonella}{Rella, A}
\newcommand{\Tyler}{Normile, T}
\newcommand{\Luna}{Joffe, LS}
\newcommand{\Patricia}{Tavares, PM}
\newcommand{\Glauber}{Araújo, GRS}
\newcommand{\Susana}{Frases, S}
\newcommand{\Erika}{Orner, EP}
\newcommand{\Amir}{Farnoud, AM}
\newcommand{\Bettina}{Fries, BC}
\newcommand{\Brian}{Sheridan, B}
\newcommand{\Leo}{Nimrichter, L}
		
% Template configuration
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Disable hyphenation
\usepackage[none]{hyphenat}

% Control the font size
\usepackage{anyfontsize}

% Icon fonts (requires using xelatex or luatex)
\usepackage[fixed]{fontawesome5}
\usepackage{academicons}

% Template variables for styling
\newcommand{\TablePad}{\vspace{-0.4cm}}
\newcommand{\SoftwareTitle}[1]{{\bfseries #1}}
\newcommand{\TableTitle}[1]{{\fontsize{12pt}{0}\selectfont \itshape #1}}

% For fancy and multipage tables
\usepackage{tabularx}
\usepackage{ltablex}

% Define a new environment to place all CV entries in a 2-column table.
% Left column are the dates, right column the entries.
\usepackage{environ}
\NewEnviron{EntriesTable}{
\TablePad
\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}p{0.15\textwidth} p{0.82\textwidth}@{}}
    \BODY
\end{tabularx}
}

% Macros to add links
\newcommand{\DOI}[1]{doi:\href{https://doi.org/#1}{#1}}
\newcommand{\GitHub}[1]{\newline • Code: \faGithub\ \href{https://github.com/#1}{#1}}


% Macros to set the year and duration on the left column
\newcommand{\Duration}[2]{\fontsize{10pt}{0}\selectfont #1--#2}
\newcommand{\Year}[1]{\fontsize{10pt}{0}\selectfont #1}
\newcommand{\Ongoing}{}

% Define command to insert month name and year as date
\usepackage{datetime}
\newdateformat{monthyear}{\monthname[\THEMONTH], \THEYEAR}

% Set the page margins
\usepackage[left=0.5in,right=0.5in,top=0.7in,bottom=0.7in]{geometry}

% No indentation
\setlength\parindent{0cm}

% Increase the line spacing
\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}
% and the spacing between rows in tables
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}

% Remove space between items in itemize and enumerate
\usepackage{enumitem}
\setlist{nosep}

% Use custom colors
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}

% Set fonts. Requires compilation with xelatex
%\usepackage{fontspec} % required to make older xelatex compile with UTF8

% Configure the font style for sections
\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\vspace{0.1cm}\bfseries\fontsize{12pt}{0}\selectfont\uppercase}
\subsectionfont{\vspace{0.1cm}\mdseries\fontsize{12pt}{0}\selectfont\uppercase}

% Set the spacing for sections
%\usepackage{titlesec}
%\titlespacing{\section}{0pt}{0cm}{0.3cm}
%\titlespacing{\subsection}{0pt}{0.3cm}{0.3cm}

% Disable number of sections. Use this instead of "section*" so that the sections still
% appear as PDF bookmarks. Otherwise, would have to add the table of contents entries
% manually.
\makeatletter
\renewcommand{\@seccntformat}[1]{}
\makeatother

% Set fancy headers
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\chead{
    \itshape
    \fontsize{10pt}{12pt}\selectfont
    \MyName
    \hspace{0.2cm} -- \hspace{0.2cm}
    \Title
    \hspace{0.2cm} -- \hspace{0.2cm}
    \monthyear\today
}
\rhead{}
\cfoot{\fontsize{10pt}{0}\selectfont \thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

% Metadata for the PDF output and control of hyperlinks
\usepackage[colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{
    pdftitle={\MyName\ - \Title},
    pdfauthor={\MyName},
    linkcolor=blue,
    citecolor=blue,
    filecolor=black,
    urlcolor=MidnightBlue
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

% No header for the first page
\thispagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% HEADER
{\fontsize{20pt}{0}\selectfont \MyName}	\\[0.3cm]
\rule{\textwidth}{0.2pt}
\begin{minipage}[t]{0.595\textwidth}
	 email: \href{mailto:\Email}{\Email}
    \\
    website: \href{https://www.\Website}{\Website}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.405\textwidth}
  \begin{flushright}
  Última atualização: \monthyear\today
  \\
    %\Affiliation
	%\\
	%\Address
  \end{flushright}
\end{minipage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Experiência Profissional}

\begin{EntriesTable}

	\Duration{01/2022}{06/2022}  &
	\textbf{Estagiária}
	\newline
	\textit{In2scienceUK - Remoto, GB.}
	\newline
	\textbullet \ Auxiliou no recrutamento de estudantes e voluntários
	\textbullet \ Ajudou na sessão online de informaçãso sobre os programas In2science e In2research
	\textbullet \ Buscou, organizou, e atualizou contatos
	\textbullet \ Escreveu uma newsletter para voluntários
	\textbullet \ Ajudou no planejamento de orçamento para um evento 
	\textbullet \ Avaliou o conteúdo do programa de anos anteriores
	\\

	% \Duration{02/2021}{atual}  &
	% \textbf{Professora de Inglês}
	% \newline
	% \textit{Aulas Particulares Online para Brasileiros.}
	% \newline
	% \textbullet \ Planejou e organizou aulas baseado nas necessidades dos alunos 
	% \textbullet \ Produziu exercícios levando em conta os desafios
	% que nativos enfrentam ao aprender a língua inglesa
	% \textbullet \ Destacou características culturais de diferentes países, 
	% tais como EUA e Reino Unido.
	% \\

	\Duration{06/2019}{08/2019}  &
	\textbf{Estagiária no Arboreto no Havaí}
	\newline
	\textit{Lyon Arboretum - Honolulu, HI, EUA.}
	\newline
	\textbullet \ Desenvolveu material para aula de campo do Terceiro 
	Ano sobre adaptações de plantas 
	\textbullet \ Ajudou no acampamento de verão para 
	crianças do Jardim de Infância até Ensino Fundamental 
	\textbullet \ Liderou passeio guiado no arboreto 
	\textbullet \ Participou de atividades de divulgação em 
	eventos públicos 
	\textbullet \ Aprendeu e ajudou com: a) técnicas de propagação em estufa
	e em laboratório de Micropropagação como um projeto de conservação, b)
	identificação de plantas, c) manutenção dos jardins e das trilhas.
	\\

	\Duration{03/2019}{06/2019}  &
	\textbf{Assistente de Credenciamento de Médicos}
	\newline
	\textit{HMAA/HWMG - Honolulu, HI, EUA.}
	\newline
	\textbullet \ Contatou médicos para refazer o credenciamento no sistema 
	da companhia de plano de saúde 
	\textbullet \ Organizou dados e documentos.
	\\

	\Duration{08/2016}{12/2017}  &
	\textbf{Especialista de Apoio à Pesquisa},
	\newline
	\textit{Stony Brook University, Stony Brook, NY, EUA.}
	\newline
	\textbullet \ Gerenciou projetos independentemente 
	\textbullet \ Estabeleceu colaborações externas 
	\textbullet \ Processou e analisou dados 
	\textbullet \ Escreveu e participou de duas publicações científicas 
	\textbullet \ Apresentou o trabalho em conferências 
	\textbullet\ Conduziu pesquisa na área de biomedicina e realizou 
	experimentos laboratoriais.
	\\

\end{EntriesTable}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Educação}

\begin{EntriesTable}
    \Year{2018}  &
    \textbf{Doutorado em Química Biológica}, Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ).
    \\
    \Year{2014}  &
    \textbf{Mestrado em Psicobiologia}, Universidade de São Paulo (USP -Ribeirão Preto).
    \\
    \Year{2011}  &
    \textbf{Bacharelado em Ciências Biológicas}, Universidade Estadual Paulista (UNESP-Botucatu).
    \\
    \Year{2010}  &
    \textbf{Licenciatura em Ciências Biológicas}, Universidade Estadual Paulista (UNESP-Botucatu).


\end{EntriesTable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Educação Continuada}

\begin{EntriesTable}
	\Year{2021 (atual)}  &
	\textbf{Write What's Next} 
	\newline
	Online - Writing on the Wall, GB.
	\\

	\Year{2021 (3 meses)}  &
	\textbf{Escrita para Trabalho} 
	\newline
	Online - Writing on the Wall, GB.
	\\

	\Year{2021 (3 meses)}  &
	\textbf{Curso de Escrita Criativa} 
	\newline
	Online - Blackburne House, GB.
	\\

	\Year{2021 (atual)}  &
	\textbf{O Curso Completo de JavaScript 2021: De Zero Até Expert} 
	\newline
	Online - Udemy, por Jonas Schmedtman.
	\\
	
	\Year{2021 (60h)}  &
	\textbf{Wanderlust Child: Estudo da Natureza}
	\newline
	Online - Hygge in the Early Years, GB.
	\\

	\Year{2021 (1h)}  &
	\textbf{Como... Apoiar Escolas com Biologia de Plantas}
	\newline
	 Online - STEM Ambassador, GB.
	\\

	\Year{2020}  &
	\textbf{Inpirando Jovens em STEM (Ciência, Tecnologia, Engenharia e 
	Matemática): Habilidades de Comunicação para Embassadores de STEM }
	\newline
	Online - Future Learn, GB.
	\\

	\Year{2019 (1 mês)}  &
	\textbf{101 Web Development}
	\newline
	DevLeague - Honolulu, HI, EUA.
	\\

	\Year{2019 (1h)}  &
	\textbf{Fundamentos de Programação: Teste de Software/QA}
	\newline 
	Online - LinkedIn Learning.
	\\

	\Year{2019 (1h30)}  &
	\textbf{Aprendendo Design para Sustentabilidade}
	\newline 
	Online - LinkedIn Learning.
	\\

	\Year{2019 (2h10)}  &
	\textbf{Os 10 Mais Comuns Erros em Gestão de Projetos
	- e Como Evitá-los}
	\newline
	Online - LinkedIn Learning.
	\\

	\Year{2019 (1h55)}  &
	\textbf{Comparando Gestão de Projetos do tipo Agile vs Waterfall}
	\newline 
	Online - LinkedIn Learning.
	\\
		
	\Year{2018 (24h)}  &
	\textbf{Começando uma Organização Não Governamental}
	\newline
	Online - Gale Courses, EUA.
	\\
\end{EntriesTable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Experiência de Ensino}

\begin{EntriesTable}
	\Duration{10/2018}{03/2019}  &
	\textbf{Professora Assistente} -- Botânica para Jardim de Infância 
	até Quarto Ano
	\newline
	\textit{Departamento de Educação do Lyon Arboretum, Honolulu, EUA.}
	\newline
	\textbullet \ Ajudou a ministrar aulas teóricas e aulas de campo
	\textbullet \ Organizou recursos em sala de aula.
	\\
	\Year{2015 (10 aulas)}  &
	\textbf{Professora Assistente} -- Bioquímica para Graduação em Medicina
	\newline
	\textit{Universidade Federal do Rio de Janeiro, Brasil.}
	\newline
	\textbullet \ Elaborou guias para aulas práticas
	\textbullet \ Criou e implementou avaliação formativa
	\textbullet \ Preparou e ministrou aulas teóricas 
	\textbullet \ Desenvolveu e aplicou provas.
	\\
	\Year{2015 (10 aulas)}  &
	\textbf{Supervisora de Grupo} -- Sistema Neuro-Imune-Endócrino para
	Pós-Graduação em Química Biológica
	\newline
	\textit{Universidade Federal do Rio de Janeiro, Brasil.}
	\newline
	\textbullet \ Guiou e ajudou um grupo de sete estudantes a preparar 
	e apresentar aulas teóricas e criativas.
	\\
	\Duration{03/2010}{12/2010}  &
	\textbf{Professora Assistente} -- Biologia para Ensino Médio
	\newline
	\textit{Escola Estadual Professor Francisco Guedelha, Botucatu, Brasil.}
	\newline
	\textbullet \ Ajudou a desenvolver e organizar a primeira feira de 
	ciências da escola  
	\textbullet \ Ensinou aulas teóricas e práticas
	\textbullet \ Participou de reuniões de grupo
	\textbullet \ Auxiliou no desenvolvimento e na aplicação de questionário
	para avaliar o perfil e os objetivos dos estudantes.
	\\
	\Year{2007 (9 aulas)}  &
	\textbf{Professora Voluntária} -- Literatura para Curso Preparatório 
	para o Vestibular
	\newline
	\textit{Universidade Estadual Paulista, Brasil.}
	\newline
	\textbullet \ Preparou e ministrou aulas.
	
\end{EntriesTable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Voluntariado e Atividades de Extensão}

\begin{EntriesTable}
	\Duration{2020}{atual}  &
	\textbf{Educadora}
	\newline
	\textit{Aquário do World Museum, Liverpool, GB.}
	\newline
	\textbullet \ Ensinou aos visitantes sobre os animais
	do aquário através de explicações e interações com animais vivos, 
	como a estrela-do-mar e o caranguejo.
	%\textbullet\ Ministrou atividades educacionais criativas
	\textbullet \ Supervisionou o bem-estar dos animais
	\textbullet \ Registrou o número de visitantes.
	\\
	\Duration{2020}{atual}  &
	\textbf{Embaixadora STEM (Ciência, Tecnologia, Engenharia e Matemática)}
	\newline
	\textit{All about STEM, Liverpool, GB.}
	\newline
	\textbullet \ Engajou com comunicação online sobre a carreira em ciência
	\textbullet \ Participou de treinamento online.
	\\
	\Duration{2020}{atual}  &
	\textbf{Transcritora de Espécimes}
	\newline
	\textit{Kew Gardens, DigiVol (Online).}
	\newline
	\textbullet \ Ajudou na digitalização da informação
	das coleções do Herbáreo e do Fungáreo.
	\\
	\Year{2020}  &
	\textbf{Palestrante Convidada (Online)}
	\newline
	\textit{Escola EMEF Prof. José Toledo de Mendonça, Brasil.}
	\newline
	\textbullet \ Apresentou e discutiu sobre carreira e experiências culturais
	em uma sessão online para estudantes da educação fundamental
	\textbullet \ Motivou estudantes e professores com diferentes recursos 
	online
	\\
	\Duration{10/2018}{03/2019}  &
	\textbf{Professora Assistente das Aulas de Campo}
	\newline
	\textit{Lyon Arboretum, Honolulu, EUA.}
	\newline
	\textbullet \ Ensinou sobre plantas para crianças 
	\textbullet\ Auxiliou os estudantes em atividades
	\textbullet \ Preparou os materiais para a aula.
	\\
	\Duration{08/2018}{03/2019}  &
	\textbf{Atendente do Centro de Visitantes}
	\newline
	\textit{Lyon Arboretum, Honolulu, EUA.}
	\newline
	\textbullet \ Interagiu com os visitantes e passou informações gerais 
	sobre o arboreto
	\textbullet \ Operou o caixa
	\textbullet \ Organizou a loja.
	\\
	\Year{2018}  &
	\textbf{Assistente de Vendas para evento da Goodwill}
	\newline
	\textit{Goodwill, Honolulu, EUA.}
	\newline
	\textbullet \ Ajudou os clientes e organizou os produtos.
		\\
	\Year{2017}  &
	\textbf{Palestrante Convidada}
	\newline
	\textit{Nassakeag Elementary School, Setauket, EUA.}
	\newline
	\textbullet \ Criou e ministrou uma aula sobre o Brasil.
	\\
	\Year{2009}  &
	\textbf{Pesquisadora}
	\newline
	\textit{Centro de Referência Regional em Doenças Inflamatórias 
	Intestinais na Universidade Estadual Paulista (Unesp, Botucatu).}
	\newline
	\textbullet \ Coletou informações dos pacientes
	\textbullet \ Explicou sobre os objetivos da pesquisa e sobre
	o formulário de consentimento
	\textbullet \ Estabeleceu contato com a clínica e o grupo de pesquisa.
	\\

\end{EntriesTable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{Planejamento e Coordenação}

\begin{EntriesTable}
	\Duration{2020}{2021}  &
	\textbf{Organizadora do Clube do Livro Para Mães}
	\newline
	\textit{ LadyMums Book Club, Liverpool, GB.}
	\newline
	\textbullet \ Reuniu e interagiu com mães (e bebês) em Liverpool visando
	trocar experiências, e também discutir tópicos não relacionados à maternidade
	\textbullet \ Conseguiu organizar as atividades durante a pandemia 
	através de encontros online.
	\\
	\Year{2020}  &
	\textbf{Organizadora do Encontro de 10 anos de Graduação}
	\newline
	\textit{ Online.}
	\newline
	\textbullet \ Contatou amigos da Universidade
	\textbullet \ Organizou questionários e planejou o encontro
	considerando pelo menos 5 fusos horários
	\textbullet \ Coordenou o encontro online.
	\\
	\Duration{04/2007}{12/2010}  &
	\textbf{Tesoureira}
	\newline
	\textit{ Comitê Organizador da Formatura de Graduação, Brasil.}
	\newline
	\textbullet \ Ultrapassou o objetivo financeiro estabelecido
	\textbullet \ Estabeleceu confiança entre os colegas e o comitê
	\textbullet \ Ajudou a organizar eventos para arrecadar dinheiro
	\textbullet \ PLanejou e vendou produtos
	\textbullet \ Participou das decisões do comitê em reuniões regulares.

\end{EntriesTable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Experiência Científica}

\begin{EntriesTable}

	\Duration{2010}{2016}  &
	\textbf{Neurociência, Comportamento e Farmacologia}
	\newline
	\textbullet \ Modelo animal (camundongo, rato, e peixe)
	\textbullet \ Testes comportamentais para avaliar
	medo, ansiedade, memória, e/ou depressão,
	tais como: catalepsia, campo aberto, medo condicionado contextual,
	vocalização ultrassônica, reconhecimento de objeto novo, suspensão pela
	cauda, labirinto de cruz elevado
	\textbullet \ Injeção de droga local e sistêmica
	\textbullet \ Cirurgia estereotáxica
	\textbullet \ Perfusão
	\textbullet \ Histologia e coloração.
   
	\\

	\Duration{2014}{2018}  &
	\textbf{Microbiologia, Bioquímica e Imunologia}
	\newline
	\textbullet \ Cultura primária de neurônios e astrócitos de ratos
	\textbullet \ Cultura de linhagem celular
	\textbullet \ Cultura de hibridoma
	\textbullet \ Imunocitoquímica e Imunohistoquímica
	\textbullet \ Cultivo de patógeno fúngico
	\textbullet \ Preparação de meio
	\textbullet \ Teste de melanina e urease
	\textbullet \ Crescimento fúngico e testes de pH
	\textbullet \ Isolamento e quantificação de polissacarídeos
	\textbullet \ Purificação e quantificação de vesículas
	\textbullet \ Extração de lipídeo e quantificação
	\textbullet \ Modelo animal (camundongo, \textit{Galleria mellonela})
	\textbullet \ Infecção intranasal
	\textbullet \ Gavagem
	\textbullet \ Injeção sistemática de drogas
	\textbullet \ Dissecação
	\textbullet \ Histologia e coloração
	\textbullet \ Dot blot
	\textbullet \ Teste de MTT
	\textbullet \ Biotinilação de anticorpo
	\textbullet \ ELISA e Teste colorimétrico Dubois
	\textbullet \ Microscopia eletrônica de varredura
	\textbullet \ Thin-layer chromatography (TLC)
	\textbullet \ Western blot
	\textbullet \ Southern blot
	\textbullet \ Citometria de fluxo
	\textbullet \ Purificação de DNA
	\textbullet \ Biobalística
	\\


\end{EntriesTable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{Bolsa de Estudos}

\begin{EntriesTable}
	\Duration{2014}{2018}  &
	Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico (CNPq), 
	Brasil. \textbf{Bolsa de Doutorado.}
	\\
	\Duration{2012}{2014}  &
	Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado de São Paulo (FAPESP), Brasil. 
	\textbf{Bolsa de Mestrado.}
	\\
	\Year{2012}  &
	Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico (CNPq), 
	Brasil. \textbf{Bolsa de Mestrado.} (3 meses)
	\\
	\Year{2010}  &
	Coordenação de Aperfeicoamento de Pessoal de Nível Superior (CAPES), Brasil. 
	\textbf{Bolsa do Pograma de Iniciação à Docência.} (9 meses)
	\\
	\Year{2009}  &
	Universidade Estadual Paulista (UNESP, Botucatu), Brasil. 
	\textbf{Bolsa de Apoio Acadêmico e Extensão II.} (6 meses)
\end{EntriesTable}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{Publicações}

\begin{EntriesTable}
\Year{2019}  &
    \Me, \Antonella, \Tyler, \Luna, \Patricia, \Glauber, \Susana, \Erika, \Amir, \Bettina, \Brian, \Leo, \Marcio, \Maurizio.
 	\emph{Cryptococcus neoformans} glucuronoxylomannan and sterylglucoside are required for host protection in an animal vaccination model.
    \emph{mBio},
    \DOI{10.1128/mBio.02909-18}.
    \\
\Year{2019}  &
    \Nayara, \Mariana, \Naiara, \Me, \Adriano, \Brandao, \Amanda. Influence of aversive stimulation on haloperidol-induced catalepsy in rats.
    Accepted at \emph{Behavioural Pharmacology}.
   \DOI{10.1097/FBP.0000000000000462}.
    \\
\Year{2018}  &
    \Pag, \Me, \Zamith, \Va, \Jeremy, \Casadevall, \Maurizio, \Josh, \Kronstad, \Marcio.
    The putative flippase Apt1 is required for intracellular membrane
    architecture and biosynthesis of polysaccharide and lipids in
    \emph{Cryptococcus neoformans}.
    \emph{BBA - Molecular Cell Research},
    \DOI{10.1016/j.bbamcr.2017.12.007}.
    \\
\Year{2015}  &
	\Brandao, \Amanda, \Muthu, \Me, \Viviane, \Teddy.
	Dual role of dopamine D2-like receptors in the mediation of conditioned
	and unconditioned fear.
	\emph{FEBS Letters},
\DOI{10.1016/j.febslet.2015.02.036}.
	\\
	~ &
	\Me, \Marcio.
	Fungal colonization of the brain: anatomopathological
	aspects of neurological cryptococcosis.
	\emph{Anais da Academia Brasileira de Ciências},
	\DOI{10.1590/0001-3765201520140704}.
	\\
\Year{2014}  &
	\Amanda, \Me, \Muthu, \Rafael, \Brandao.
	Dopamine D2-like receptors modulate unconditioned
	fear: Role of the inferior colliculus.
	\emph{Plos One},
	\DOI{10.1371/journal.pone.0104228}.
	\\
\Year{2013}  &
	\Me, \Amanda, \Adriano, \Brandao.
	Dopaminergic mechanisms underlying catalepsy, fear and anxiety: Do
	they interact?.
	\emph{Behavioural Brain Research},
	\DOI{10.1016/j.bbr.2013.10.002}.
	\\
\end{EntriesTable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section*{Serviços Acadêmicos e Afiliações}

\begin{EntriesTable}
\Duration{2018}{2020} &
	Revisora de Projetos de Iniciação Científica
	\newline
	Psychology
	\newline
	Universidade Federal de São Carlos (UFSCar).
	\\
\Year{2015} &
	Revisora de Poster de Iniciação Científica da Microbiologia
	\newline
	Microbiology
	\newline
	Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ).
	\\
\Year{2009} &
	Integrante do Comitê Organizador da XIII Semana da Biologia
	\newline
	Universidade Estadual Paulista (UNESP, Botucatu).
	\\
\end{EntriesTable}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{Informações Adicionais}

	\textbullet \ Bilíngue (Português e Inglês) 
	\textbullet \ Organização e Arrecadação de Fundos para Eventos  
	\textbullet \ Microsoft Office 
	\textbullet \ Básico em Python and Jupyter Notebook
	\textbullet \ JavaScript, HTML, CSS e \LaTeX\ 
	\textbullet \ GitHub
	\textbullet \ Processamento de Dados e Análise Estatítica


\end{document}